有冇黃嘅蛋糕ig shop

見到有啲ig shop啲蛋糕好靚
有冇人有推介嘅黃嘅蛋糕ig shop

Miss Marble

Holam bakery
404 bakery (朱古力蛋糕/芝士蛋糕 超正...)

小念頭
Thevegelab

小念頭啦
做緊免運費又告急

sarasbakery2013

d公仔好得意蛋糕又好好食